拯救香港．刻不容緩 6.9 齊上街

多你一個其實好多
From instagram: ddedhk

6月9日反「送中」大遊行，最新安排如下：

遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
集合時間：2：30PM
起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）

參與遊行呼籲：

1. 想與民陣一同起步的遊行參與者，在維園草地集合。

*2. 坐輪椅人士、有需要人士或推嬰兒車的照顧者，可以維園草地旁的「南路」集合，民陣會安排優先出發。

3. 想中途加入遊行的參與者，可在軒尼斯道西行線（往灣仔方向，於銅鑼灣波斯富街之後的路段加入。但必須在帶頭車及遊行帶頭橫額之後，才加入遊行隊伍。）

4. 請所有參與遊行的市民，就長時間遊行做好充足的準備，包括：水、毛巾、手機充電、雨傘、電風扇等等。

無懼政權打壓，6月9日，全港總動員，反「送中」、撤惡法！

民間人權陣線秘書處

#遊行已獲發不反對通知書
#警方大石壓死蟹
#警權無限大
#人權被出賣
From: 民陣facebook

槍口一致對外！

不要分化，不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

保護同伴！

6.9 GOGOGO!